討論講百度wor, 笑lun jor

上個po有d人係度講百度, 資訊落後到呢
如果你係去玩網遊頁遊比人圈養呃top-up ge你係可以睇!
追星腦殘粉, 搵咸網個d你一樣可以睇!!
但你想睇討論, 你就去知乎la, 大6討論係5興百度ga!!!

幾年前都已經係甘, 更何況e+

甘你老母咩

百度 屌你老母死大陸仔

過主啦傻鳩樓主

咁你咪帶埋你老豆老母去知乎浸下囉弱智仔
連班大陸人都頂唔撚順知乎扮晒野
一個充滿繕稿 廣告 扮中產 扮高幹子弟既糞坑

自己弱智就5好話人la
玻璃心ga人甘多, 頂5順又有咩甘出奇
e度都大把玻璃心la